The World In 2021 The Economist

美國分裂

無subscribe

Subsribe又貴
其實可唔可以就咁subscribe editor pick
根本成本只會睇幾頁

聽左4分幾鐘
咩黎

作者藍色窗簾咁

點解中國支旗完整，但美國支旗就爛左裂開左？

分裂美國

有平衡共和制度無好好捍街
支持寡頭精英+民粹BLM
放長雙眼睇班仆街白左 黑鬼幾時自食其果

Podcast有得聽Economist Editor’s Pick 架